其實迪布尼原諒左古圖斯未

一早原諒左啦，可能之後大家分享下用後感

反cup日本個球古圖掟比迪布尼

上場都攬頭攬頸，你話呢

人地食女多過你食鹽啦
一兩條女點會care

國家隊主帥韋莫斯找我，問我想不想把他踢出國家隊，但我認為私人感情不該與國家隊混為一談，他的確是一位優秀的門將，所以我認為沒有這需要。」奇雲迪布尼的廣闊胸襟，令人佩服得五體投地。

反正宜家卡吐老婆都唔係嗰條女

作定係真

真

一聽到唔用卡吐就要用到米
呢D即刻算鳩數

諗到第二門將係米勞列，呀媽比佢屌過都要原諒啦

好似兩個都未過車果時已經

屌

佢地兩個球會層面其實未同隊過

可能門面野啫 話哂一齊踢梗國家隊

笑撚左出聲

兩個一齊踢亨克

咩意思

果時卡吐踢馬體 唔訓好似踢不來梅
但係佢地乜唔係一齊踢過亨克